2020年春夏季日劇討論(17)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《龍之道 雙面復仇者》
TBS火22 《我的家政夫渚先生》

星期三（水曜日）
NTV水22 《派遣的品格 2》
NTV水22 《我哋唔多妥》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 2》
朝日木21 《未解決之女 2》
富士木22 《默默奉獻的灰姑娘》

星期五（金曜日）
TBS金22 《MIU 404》

星期六（土曜日）
NTV土22《未滿警察》

星期日（日曜日）
TBS日21 《半澤直樹 2》
NTV日23《美食偵探明智五郎》
NTV日23《傻父親青春白書》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年冬季日劇討論

第104回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. 戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第2位；審查員票：第5位）
2. 忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第3位）
3. 緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第1位）
4. 不知道就好的事
（讀者票：第5位；記者票：第4位；審查員票：第2位）
5. 治療醫院的方法～有原醫生的挑戰～
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第4位）

最佳男主演獎
1. 竹內涼真／忒修斯之船
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 橫濱流星／在不白不黑的世界裏，熊貓笑了
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 伊藤英明／請不要在病房裏誦經
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 澤村一樹／絕對零度
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：第4位）
5. 水谷豐／相棒第18季
（讀者票：圈 外；記者票：第5位；審查員票：第5位）

最佳女主演獎
1. 上白石萌音／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 戶田惠梨香／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 吉高由里子／不知道就好的事
（讀者票：第3位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 濱邊美波／破解不在場證明
（讀者票：圈外；記者票：第4位；審查員票：第5位）
5. 清野菜名／安寧時光～道
（讀者票：第4位；記者票：第5位；審查員票：圈 外）

最佳男助演獎
1. 佐藤健／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 鈴木亮平／忒修斯之船
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第4位）
3. 重岡大毅／不知道就好的事
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）
4. 松下洸平／緋紅
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：圈 外）
5. 北村一輝／緋紅
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

最佳女助演獎
1. 香里奈／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
2. 上野樹里／忒修斯之船
（讀者票：第4位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 榮倉奈奈／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：圈 外）
4. 大島優子／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：圈 外）
5. 廣瀨愛麗絲／Top Knife
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

劇集歌曲獎
1. Official髭男dism《I LOVE…》／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Uru《あなたがいることで》／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第3位）
3. Superfly《フレア》／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第3位）

劇本獎
1. 高橋麻紀／忒修斯之船
2. 水橋文美江／緋紅
3. 大石靜／不知道就好的事

導演獎
1. 石井康晴、松木彩、山室大輔／忒修斯之船
2. 田中健太、福田亮介、金子文紀／戀無止境
3. 狩山俊輔、塚本連平、久保田充、内田秀實／不知道就好的事

特別賞
柴崎楓雅／忒修斯之船

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

劉明

夏季劇
星期二（火曜日）
富士火21 《DIVER-特殊潛入班-》
22/09開播
TBS火22 《錢的盡頭是愛情的開始》
15/09開播

星期五（金曜日）
TBS金22 《危險二人組-K2-》
11/09開播

秋季劇
星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《姐姐的戀人》

星期三（水曜日）
NTV水22 《#Remote Love》

星期四（木曜日）
朝日木21 《7個秘書》

富士木22 《魯邦的女兒 2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《戀愛的母親們》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》

星期日（日曜日）
TBS日21 《危險維納斯》

NTV日23《極主夫道》

驗眼系列太長

啲vs圖愈來愈多

留名

圈套+倫也打手報到

最佳劇集 MIU404
男主演 一票綾野剛一票星野源
最佳歌曲 感電

驗眼組合

9月15號就要首播喇

鎮po之寶春馬bb

我愛國寶

btw Annoying Orange笑死

最佳劇集 半澤
男主演 剛哥
女主演 石原
男助演 香川/suda
女助演 未諗到
主題歌 裸之心

我地永遠既寶 春馬bbbbbbb

再黎cls棉褲流星

最佳劇集 miu404
男主演 剛哥
女主演 多部
男助演 香川定大叔 （未決定到）
女助演 江口 のりこ
主題歌 裸之心

屌，笑死

補充大叔係大森南朋

家政夫入面多部個阿媽都幾似林依晨

春季係咪終於都完

好衰呀

有幾套都未播完

第一版好正呀
比左好多正皮

應該半澤直樹播完先叫完

Miu404雙主仲要同性最可惡就係投票只可以揀到個
兩個都做得好好
好難揀（雖然我應該會同上面一樣揀綾野剛）

女助未諗到 可能小池榮子
歌就umbrella

女助演真係有啲難揀
可能會投比麻生久美子

女助唔難㨂
我揀中村ゆりか

佢係Guilty 做得幾好

中川大志 似喜澤亮

厲害了 我的龜

女助 西七

MIU404係咪會出SP?
個結局削左D

大面有新劇先搞佢塊面

又有新post

中川大志似福士蒼太多d喎
Btw 喜澤亮

suda o係404最後兩集o的演技好正

萌音女主演都拎到
冇理由西七助演拎唔到

喜澤良

屌搞到打錯字

西七個資源係Sony比
係成班乃木OG度佢算多

我對結局都有d失望
但suda真係做得好好

睇完經費

重春季日劇緊

龜已經放咗頭post

404

你地唔中意萌音一回事 佢起碼都叫做緊戲
西野拍乜戲都係得一個樣 名符其實一個大花瓶

我覺得至少都岀SP啦
咁樣完左 我個心好糾結呀

真係好cute cute

夠淫

我都係
以為會刻劃多d 志摩同伊吹之間既兄弟情

仲以為suda真係會講點知只係打格仔同nino私底講戶口有幾多錢

家政夫x 404

我都係咁諗
最衰係張相啦
搞到大家有無限幻想

原來404原本係14集

近期日劇好少去到 14 集，有 d 意外。

14集都幾多喎
歷年都少見咁多集掛

14集有啲兩頭唔到岸
1.5季番

應該都係就奧運先咁長 當兩季劇咁播
但係而家武肺停既時間重長過奧運 所以cut返啲

大家追完404
記得追埋涼介BB同酒龜BB嘅新劇呀

睇今集乜d對話同設定...覺得原本14話應該會有集講 福島地震同海嘯生還者 同 伊吹 應該會係主場館全速奔跑

如果冇拍嗰3集拍用嚟拍SP+電影就好
有埋unnatural班人嘅話

LM

伊吹應該會係主場館全速奔跑<-呢個笑咗
伊吹咁跑法可以搞gag喺賽道度亂入同啲跑手一齊跑
即係其實都諗好14集嘅話就應該有貨可以拍SP 係等佢出埋收視之後幾時出消息

唔拍龜呢套就有14集MIU睇

但冇瀨史VS羅生

佢之前話報咗名做火炬手㗎
如果可以下年出sp然後真係俾伊吹做火炬手就好
（不過東京奧運2021都唔知搞唔搞得成）

但被抽起嘅3集內容理論上係相對無咁精彩
直接做sp可能會失望

放心
我地嘅龜一直都係收視保證

404個rec好似陳嘉桓

唔打仗，應該下年會搞到架啦

未滿警察

未満警察

唔知有無人睇緊 Uru online Live 呢

唔妥

有時諗監製係咪廢事諗點過渡就直接用漫畫shot change算

啲獨白、偷聽、zoom大偷笑樣
睇得多好厭 其實漫改一定要跟到咁足咩 用佢個劇本大綱咪得

獨白最難頂

恐怖報紙
60歲ge黑木瞳 都仲靚過百變小聖

獨白真係好令人出戲講成段野

次次都係一個表情hold勁耐然後加一大段獨白當做戲

美波個俾流星老母嚇親樣都好難頂
我愛美波架

唔講獨白就唔知d角色諗緊咩咁

次次都就休克咁

見到紅色就高潮樣

咁每個月黎m時咪都會見到紅

個問題就係唔應該靠晒獨白去做戲，有時要靠對白同表情變化架 角色諗咩會反映喺行動到架，宜家係拍晒佢哋做嘅野，中間或者尾插段獨白解釋就算

蒙眼換m巾

柊一颯老師變壞了

話時話，唔知係咪因為驚紅色既關係，套劇美波好似特別無搽唇膏，個嘴永遠好似大病完咁蒼白，搞到啲劇照都唔好睇

我反而佢白得幾正

最後的情書
森七菜真係青春無敵，仲同松隆子做母女幾似

未解決

呢段我有嚇一嚇
頂佢個肺，無啦啦貞子眼咁勁突兀
除左話個編劇好尊重原作者之外。我都唔知講咩好

其實佢個包袱都係紅色布包住

係咪要plain sharp red先有反應

佢應該係驚山茶花個種鮮大紅色既
M血個種可能唔夠鮮色

未滿

呢套我都幾期待
好正

又還原得幾似

玉木宏好正

唔會睇mytv

志尊淳呢個mk頭都幾正

觀月姐好似做得 over 左，額頭寫上「奸」字........ (雖然漫畫都係誇)

其實我幾鍾意睇志尊淳做戲

唯一係西口太平

做戲幾自然，對眼圓碌碌好得意

啱啱先知原來青春白書得7集

下咁少

條圍裙上的公仔，正過原著那隻...........

佢其實都幾多變
初初以為佢淨係做到可愛角色
但前排睇左極惡王。佢都幾型得起

CCTVB？
不了

極惡王入面真係幾型不過把聲仲係好溫柔

佢只要唔扮白痴就好好睇

呢套係咪搞笑style
玉木宏個look好似想迫你笑咁

吓

我要睇芽郁呀

玉木宏

印象中第一次見佢咁型即刻心心眼左
好心佢公司唔好成日幫佢接gay佬同白痴仔角色
明明可塑性好高下

頂 咁咪睇埋呢兩集完
難得有輕鬆劇

天國餐廳睇到想打柒佢

雖然室剛必須死
但覺得佢幾得意
點解得7集咁少

應該又係武肺累事

suit2 有幾多集？

天國餐廳直情好似白痴仔咁

不過我睇寵物情人，佢真心做得幾可愛
好睇過松本潤版本10 9萬倍
但成日睇佢做親都係可愛角色好厭
想佢可以多啲其他戲路

天國餐廳原作嘅角色塑造都係差
冇得作準

整體來講我覺得佢幾好
但成日都要扮女人同gay做乜鳩

舊年同今年嘅anan SEX特輯封面男主角
一齊上anan封面

因為五官似女仔？對眼係圓個種大唔係尖銳個種，又夠瘦把聲又溫柔
但睇佢啲訪問佢一啲都唔似gay，似肉食

似肉食+1
佢而家搞到好似演唔到正常角色咁

田中圭時代幾時完呀

只要你想 幾時都可以

似肉色+2
你地得閒開下極惡王睇
會發現一個全新既志尊淳

因為而家興人畜無害type Young嘅就天然草食正經認真乖仔大啲就住家好男人

肉食

Miu404

肉食＋3
可以試下行千葉雄大風格 表面可愛內裏心機肉食

唔夠阿

其實我覺得佢有D似木村後生嗰陣

睇咁耐得呢位巴打會遮住龜頭
畀個你

正評係俾個sticker既

見到佢mister donut嘅廣告
叫人食完留返個特別版嘅盒（喂個盒又有油又有糖）
其實劇入面啲毒品係donut形狀係咪有夾過

龍道開始入最後直路
世終首歌連埋啲歌詞都好襯套劇

硬係覺得中間嚿嘢好膠

本身套劇個款都唔會10集11集咁

親バカ今集好warm想哭

セクゾ中島健人＆キンプリ平野紫耀「未満警察」最終回視聴率は１１・０％で２ケタ締め

估唔到大結局又收得幾好喎

Miu404大結局有14.5%
自身最高

金10上一套全兩行又係綾野剛+星野源

MIU404 13.1%_11.5%_10.6%_10.2%_12.5%_10.8%_12.4%_11.7%_11.5%_11.3%_14.5% 平均 11.83%

差0.04%就過到鴻鳥2
半澤直播都有22.2%

面盲想問吓有無人覺得水川麻美同尾野真千子好似

唔係好似 不過講開尾野 佢有啲相少少似篠原涼子

樣嚟計
尾野同呢兩個次一級啦

遙人君完得咁平淡 希望sp可以再講多啲

水川只要chok番個cool樣就可以做硬照model

得流星係最match

其實呢種形式幾好
短短哋
可以畀非主演多啲機會
又唔使為咗加副線塞爆套劇

美波個feel都幾match 呀

佢個黑眼圈遮都遮唔住

成個眼窩見到要休息多d啊

森川葵連玩搖搖都咁勁

呢集啲節奏緊湊左好多，終於唔駛再係個廢柴仔到磨

因為知大家反龜
但係有D圖我又想po
呢個方法係兩全其美

佢已經比觀月話好似唔洗訓覺咁
重要成日夜晚傾勁耐電話

北川景子、第1子女児出産「幸せを感じています」 DAIGOがパパに

又一個靚女出世

真係好恐怖

恐怖新聞

好期待 東京白日夢女SP！！！

請大家多多到官網官號讚好支持！！！

吉高天使

魔鬼吉高

龜龜越反越紅

應該撐佢做日劇天王 主持紅白

仲殘過山P

做TBS火十男主角
同新人女優有激情吻戲

佢都係拍翻嗰d不倫食堂早洩發羊吊算啦

呢兩張正

跟著一邊飲酒一邊做戲

佢患過武肺
真係要注意身體
仆街支共

仲恐怖過出面嘅靈異經歷po

又有龜
between 大島

想問下半澤第8集邊度出咗？
搵唔到

今個星期停播

乃飯票

同意，中村ゆりか演到果種奸同癲癲地既感覺

原來條女咁撚勁

咁你要睇埋「前篇」了

新cm
都重係好靚仔 但的確無貸款同愛唄個排咁精靈

尋晚睇番キセキ上vs嵐，果陣佢對眼冇咁矇同冇黑眼圈
而家對眼縮左水

呢套會唔會連宣傳都無

我嘅宣傳意思係 上電視或者係訪問
宜家好似都唔見有

好難做喎
冇可能笑住去宣傳春馬遺作

宜家森七菜同倫也嘅新火十已經出左消息
所以tbs可能都係會將宣傳比曬佢地
如果唔係春馬咁快走 其實森七菜倫也嘅劇應該都唔會咁快上場

拍劇點知春馬自殺套劇變成依家咁其實mayu個心理狀況都應該要照顧下

難聽D講 有個同劇嘅演員未殺青就突然走左
應該都係百年難得一遇 想忘記都忘記唔到

我就係近排睇左呢條先知

最近mayu自己既偶像復出
D消息真係洗唔洗咁極端

Mayu個日係片場都好似幾崩潰下
我相信心情唔會咁快平復到..都好難宣傳啦

寧願mayu唔出黎宣傳
黃金檔初主演結果cut得四集
加上拍檔已經唔係度
對佢黎講打擊好大

半個月左右係傳一月期

真心覺得佢值得返屋企抖返幾個月
成件事應該好traumatising

講真，個一晚連我地呢D完全未接觸過春馬真人既外人都訓唔著，sad 到而家
Mayu初出演就發生呢D事，重要前一日先見過面合作完，個陰影我覺得真係會好大
佢做藝人又唔可以成日西口西面咁面對觀眾，真心希望佢可以堅強渡過

而且咁大個黃金檔機會仲搭埋春馬做男主角，拍完呢套戀愛喜劇仲唔人氣急升
點知最後套劇變咗無宣傳，拍咗嗰幾集求其播咗佢就算
呢個落差真係人生大挫折

芽郁

Mayu重有幫手堅持話唔想換男角， 話無人可以代替到春馬，我見到佢講話 如果覺得未接受到，佢都希望大家唔好勉強自己去睇呢套劇 個下真係想比個大擁抱攬實mayu

Mayu仲有大把時間可以繼續進步
但係春馬個時光已經永遠定格

做得太撚detail無人睇到要劇組自爆返

第一次追日劇係miu404幾好睇
想問下有冇其他好睇日劇推薦下，最後有正既女優j

unnatural

Border

又想喊
接受唔到春馬真係走咗

過多排/幾件，實有唔少訪問間斷出現問佢，咁佢久唔久又要諗返啲傷心事

3年A班

芽郁 今田美櫻 森七菜 福遙原 川榮李奈

芽郁 世界第一

東京大飯店
刑事弓神
半澤直樹
掟上今日子的備忙錄

寬鬆世代又如何

邊有人會留意到

又係時候推日劇po精選
順便睇吓大家有咩update

我女神叫福原遙

今田美櫻/福原遙我要晒

可以加今季ナキサさん入愛情劇
仲有miu404做查案劇

快速睇晒十集輪到田中龜了
好多迷團終於可以睇流星補補眼

勁少差佬劇

㗎仔真係黐撚線

between 啲書係咪現實存在

哩套唔知點解我鐘意真由BB

思念真係好痛苦
願春馬永遠定格係最美既時光

今集第6集但預告寫「次回預告」咋喎

今集

佢哋真係預啲人逐格放大嚟睇

睇埋番外篇應該少好多迷團

宣傳唔宣傳根本兩難
其實套劇出到街無換角已經好難得

ig有提下週最終回

我要大原優奶就夠

附上一幅小圖透

要睇返流星治療下心靈

2014
素敵な選TAXI 出色的選TAXI
aiko-『あたしの向こう』

2007
ガリレオ 神探伽利略
KOH+「KISSして」

2007
華麗なる一族 華麗一族
Desperado (Eagles)

原來下年wowow 揾左中井貴一主演做老豆翻拍華麗一族

上集開始室剛

記得素敵な選TAXI清野菜名冇拍兩年後套SP
只係得張相

你唔講都唔知佢有份

有冇人聽緊

屌
仲記得第一次睇佢係 LOVE 理論
笑得好甜

睇返舊劇個度點解會無螢之光

ホタルノヒカリ

主題曲1: aiko「横顔」
2: いきものがかり「キミがいる」
二季主題曲都係到以家會夾唔時拎出黎聽

春馬過左身好想瘋狂推最後的灰姑娘
但查實最尾3集係好狗血
結局仲要經典日劇跑
原來我幾鍾意睇日本既愛情劇

見到有個台灣page推介長谷川套鈴木老師
所以搵黎睇下
屌第一集已經痴晒線
講初中生同9歲上床

究竟點解日劇咁鍾意跑

中間方便剪D回憶片段入去
同埋起主題歌

今田套白皮書停播？

琴晚唔係做左咩，星期日會大結局

神探伽利略？倒數第二次戀愛？

其實會唔會分類貼易睇啲
刑偵
醫療
愛情 ...

between 點少得 Nodame

*分多啲類

同埋啲圖好似太大
電話好難睇

多謝提點

愛情+輕鬆/人生
倒數第二次戀愛
S1主題曲：濱崎步 How beautiful you are
S2: Hello New Me

查案
神探伽俐略
片尾曲：KOH+ KISSして

愛情
交響情人夢

好猶豫Boss應唔應該上list

嗰陣冇諗到有咁多 18年之前用返分類先
其實大家用電腦定電話睇多 圖呢啲縮返細好易搞姐

佢同邊個傾電話？

朝日土23主演

ok skip

季季都有佢

等陣先
今次嘅編劇又係鈴木おさむ

圖就唔quote啦屌 不過隻龜條頭髮係發生咩事

前幾日仲叫龜休息吓 點知又有新劇上

波瑠個頭

好似啲政客

陳冠希李彩華小背心灰褲跑步.jpg
個造型師係咪玩鳩佢

唔想見到佢應該只有一個方法，唔好睇日劇

經費本來話有2
而家cancell

好似話多部想keep返原作嘅世界觀 要求拍續集要保留之前嘅cast同埋staff 但好似番梘公司有個幾有存在感嘅演員夾唔到schedule 所以多部寧願唔拍

我睇可能係髮形師都唔鍾意佢hea整

現在可能電視台都搶人拍野
襯開到工就拿拿聲拍定D存貨先

睇嚟有存在感嘅演員唔會排schedule排到龜個schedule咁
屌啊我要經費2啊
感情線畀個結局我啊喂

平野紫耀同杉野遙亮
佢地自己上節目講既

加埋最後的灰姑娘啦
廢甜得黎都幾好睇
之後陰公豬地，

好師奶 唔掂

CALL晒佢地再拍可能真係有難度

経理部
森若沙名子 - 多部未華子
佐々木真夕 - 伊藤沙莉
田倉勇太郎 - 平山浩行
新発田英輝 - 吹越満
麻吹美華 - 江口のりこ
営業部
山田太陽 - 重岡大毅
山崎柊一 - 桐山漣
中島希梨香 - 松井愛莉
営業部広報課
皆瀬織子 - 片瀬那奈

其實CAST重豪華過民放黃金時間D劇

同埋個個都交到戲除咗畫面同個廠景有時低成本feel之外呢套真心睇得好爽

我真由bb對上cheer dance開始認得 3a個髮型冇咁正

去到開拍前兩個月先話唔拍 係nhk好有信心說服到多部定多部玩鳩nhk呀

有無人整廢甜劇特集

我諗起我第一次睇藤木直人係西洋菓子

我投咖啡香草一票 廢甜到打冷震

大鼻通

Btw 我第一次睇藤木直人好似係高校教師
不過已經唔記得曬劇情

得罪NHK應該唔係咩好事

NHK俾唔起人工架,不過叫全國放送咁解

會唔會成為有生之年系列

404個月曆返左貨 10月中出貨

係，見到編劇係佢反而有啲興趣

唔覺唔覺咁豪華
同埋個個啲性格都好出
勁多化學反應

between 都有去静岡呀

多謝上個POST D巴絲介紹, 呢套劇真係睇得好開心
好鍾意女主有原則得嚟又有同情心, 仲好純情
所有配角都恰如其份, 睇到後期已經好唔捨得大家

今次啲goods都幾吸引 但要搵代購又煩

有冇田中龜消す既方程式

晨間劇由預定130集cut到120集

見到龜就不了

井浦新vs 唔好開名
即係邊個

【秋季新劇】田中圭繼續劇接劇，今次與《奪愛之冬》《M 我珍愛的人》編劇鈴木收合作，推出朝日土11《消除老師的方程式》。

劇集以東大入學率最高，東京都內升學高中"帝千學園" 為故事舞台，當中3年D班的學生成績最為優秀，然而任教該班的導師們總會因為心靈受創而離職，背後原來涉及到D班學生一直以逼到大人走入絕境為樂，甚至在接近完全犯罪的情況下，弄髒自己雙手將導師們玩弄至崩潰。

其後義澤經男(田中圭)成為3年D班新任導師，經常面帶笑容的他就算面對學生們的惡意挑釁，甚至受到身體上損傷仍然微笑應對。直到某日，男主角偶然之下掌握了學生們的各種私人情報，開始對他們進行特別指導，而不甘受擺布的學生們決定實行殺害班主任計劃。

劇集導演為小松隆志，10月31日首播。

劇情幾吸引

有奪愛系列編劇加持

咁洗腳妹應該又要縮短...

猜一人

當年睇超唔想佢同小雪一齊
覺得應該要用takki一齊先啱
諗番起原來嗰陣我已經係暗腐

MPJ

錯post sor

真係會睇到gap gap笑
但講到咁應該唔會有 2 架啦 但SP 都好呀

出咗5集劇本洗咗咁多錢先停，有架仔話多部以後可能冇得再拍nhk劇

奪愛、龜

唔知學生會搵咩演員

可能HIRATA 要搵其他大牌半賣半送咁拍NHK D野當還債俾NHK

不過其實咁樣又好似唔係咁好
多部完全係玩9 nhk

當初睇親バカ青春白書應該冇人估到係咁既走向或者係估錯人

但係一開始係nhk保證一樣班底先氹到多部拍，可能佢哋都估唔到只係少咗個人多部都會唔拍

ここにいるよ~~~~~

點解會少咗個人？
多部好似幾有義氣

用集運啦，又唔使俾人食差額

係因為個位演員schedule調整唔到
但係淨係因為一個人黎唔到就話唔拍我覺得好誇張
真係有一種想問嘩洗唔洗呀嘅衝動

武肺搞到演員schedule亂晒，話有位存在感好高嘅演員夾唔到

唔知係咪因為疫情影響拍攝, 所以D期夾唔到
不過多部有同同劇演員承諾一齊拍續集, 雖然會為電視台製造麻煩
但好欣賞佢對原班人馬嘅執著

經理部5個缺一不可

睇下邊個啦
如果吹越滿或者伊藤沙莉夾唔到嘅話我明成件事係會差啲
Becky就是撚但啦

似係伊藤或江口

因為如果連重岡個期都度唔到根本成個PROJECT都可以唔洗開

我都覺得係財務部嘅同事, 真係缺一不可呀

希望夾到schedule可以拍翻喇
好想睇經費2

如果好重要既角色又真係缺一不可既
首先財務部同男女主角都要係度先

Becky

笑撚左

我翻睇嗰時發現我根本唔記得佢有份做呢套野
明明佢個角色搞咗好多衝突出嚟 係我記性差

又少左睇正孝機會
武肺我屌你老母

新會員？
其實就算冇招牌動作我都諗起佢

有聲
但點解季季都可以有龜 破左每季都有演出既紀錄未？

重多劇過之前要潤

其實好多綠葉演員每季都有演出
隻龜癲在一季可以唔止一套重要演出
唔明點解個個電視台都咁鍾意用佢
唔通真係人工平頂爛市

親バカ

睇維基先醒起
龜仲有套らせんの迷宮～DNA科学捜査～
本來4月24號第一集 不過因為武肺所以延期播

唔怪得要借酒澆愁啦

我係見到井浦新之後先見到
睇到之前已經聯想到

其實我真係唔明龜做咩要咁高產
一個演員一年做兩三套戲同劇都已經夠
尤其是依家武肺當前 好多人差唔多食屎咁滯
佢竟然都可以咁多劇上
講真啦 就算係靚仔靚女 日日見到你都會想嘔啦
更何況龜根本唔係呢種人
除左缺錢 我諗唔到其他可能性

我覺得似比事務所揸乾多啲，見佢終於上到位就係塞野佢拍，拍到無人氣就

佢好似上位前都高產㗎喎

佢以前都唔係無戲拍

但戲份冇咁重
而家咁多主演

唔係主演都係主要角色
好似404嘅下一檔 佢唔係主演但係佢做山田涼介阿哥

買件404風褸寫住Police唔敢著出街
細個有買過呢款月曆然後砌咗一年之後打咗入冷宮
如果佢本memorial book多啲嘢加落去我會買嘅

屌，唔想見到佢
佢好似藥劑師咁我ok嘅...

之前訂咗大D果隻狗狗等出貨，琴日又忍唔住手訂埋本書
件褸真心驚出街會俾人拖埋牆角打仲有黃店唔俾入咁

9月金10做山田涼介阿哥
10月土11主演
仲有一套東京台主演金8又唔知postpone到幾時
橫跨三個電視台 三套都要擔正

屌
酗酒冇後果㗎咩

好唔合理
山田涼介個樣咁靚點會有個差咁遠嘅阿哥
好想田中圭時代快d完

真
藥劑師佢出場唔算多
而且認真做戲唔洗chok可愛
算係叫做比較接受到
其他戲真係一見到佢就覺得好厭

親バカ得7集咁少

戲照拍 酒照飲

夠啦 我依為今集係大結局

佢今年好似冇一套係chok可愛(暫時)

每季有一套鳩下鳩下冇乜劇情嘅戲都幾正
笑下輕鬆下

今集好笑
美櫻對眼真係大到痴媽根佢係真人類嗎
我印象中無咩幾可見到對眼大到咁既女仔，重要係圓大個隻，好強

之前睇過八卦報導佢以前爛賭欠下巨債
事務所幫佢頂咗啲數
之後就叫佢做乜都冇得say no

冇犯法就冇後果啦
係俾人恥笑佢柒左

佢同健太郎對眼都係唔合理地大

結衣

到依家都啜唔到

奴隸？？
之前邊個話佢係咪爭人周街街數

今集仲有眼鏡look

劇入面設定唔係同一個老母生架

不倫果位都可以繼續有Job
佢只係飲醉酒找唔到的士錢咋喎，有後果會唔會誇咗d

嘩上ig見到嚇親
咁後生點解會有咁多紋

室剛反而

頂
仲嚇人過柏木由紀

中川大志又真係幾型
但可唔可以唔好演得太弱智

個咀仲有個眼袋勁腫咩事

佢同新木優子都係好多紋嘅類型
搵佢哋代言去紋產品應該好有說服力

醉駕就話姐香港地大把人醉左等比人執屍啦

好彩生得夠靚仔 如果係龜做，呢到應該叫晒春集集屌

冇事嘅 有咩龜大家未睇過吖

黑木瞳都後生過佢
自己 ig 都可以擺幅咁醜嘅相

中川大志勁cute cute

嚇死
點解要汁到咁既色？

新木優子都多眼紋
但佢靚過上白石10萬倍wo

塊面咁腫 仲要加個咁既filter

龜做就寄刀片

新木優子靚好多
不過最近有一張相我差啲認佢唔到

好似係佢啲fans整.....嚇死人

雖然好想有經費2 但都尊重多部嘅決定 佢有咁嘅決定都無可厚非，唔係原班人馬拍嘅話，硬係會覺得少左啲野咁，而且要落咁樣嘅決定唔容易，相信佢都有好多考慮
望就望有生之年可以睇到續集啦 有SP都得咖啦 交代返沙名子同太陽個結局就滿足咖啦

其實以前多部同nhk都有段時間冇合作，可能係當年晨間劇收得差，之後去到17年套山茶花文具店先合作。而且呢套收視好，多部得到認同先有19年嘅經費。

希望今次件事唔好令多部本人/佢作出嘅決定帶黎好多負面影響而且呢兩年先係事業上升期

可能有人會覺得佢咁樣做會做多左/做事風格太倔強，反而我自己覺得佢係一位有原則嘅人，絕對唔會因為收視/話題熱度而隨便拍啲維持唔到前作水準嘅作品去hea鳩觀眾，所以寧願唔拍，等第一季留返個美好印象比觀眾，係一位真心值得尊重同欣賞嘅演員

睇account名係fans account，佢本人account係佢全名

今集好好睇
隔離阿嬸出晒水笑到我

下集風水輪流轉應該仲好笑

So far日本啲comment都係認同多部，覺得佢對作品認真有要求，不過係擔心佢同nhk嘅關係姐

呢兩年兩套都咁紅，仲俾人叫做「令和嘅收視女皇」，nhk唔俾劇佢拍都會有其他台搵佢架啦

其實諗吓都覺得係好事
如果格硬為拍而拍 而無左角色or搵其他人拍
相信一定係鬧多過讚

今集真係好好笑
中川大志啲表情真係幾過癮
個阿嬸

都岩既咁唯有忍下啦
唯有自己ff下佢同太陽君既結局啦

佢一定明白 當年liar game俾人屌到冚家剷

掉番轉諗係套套劇爭住要佢

係咪因為佢頂替左toda？

雖然話係為左套劇觀嘗性，但比人感覺好似木村啲大佬級演員，睇套劇既人可能會認同，但大部份人都無睇過就未必理解，仲有班演員諗住借套劇黎表現自己/開工，佢一句推左一定有流言流語，如果以後仲有呢類情況發生，應該好快上最討厭演員榜

係 我都理解唔到當年點解要接

其實我一見到佢拒拍原因就諗起佢當年頂戶田個位搞到畀人鬧雖然係戶田唔撚拍
換演員對後來嘅演員嚟講完全吃力不討好

今集甩左陣福田味幾有新鮮感

其實會唔會因為咁同劇組關係衰咗
如果係嘅話真係唔駛睇第二季或者SP

今集室剛監督

打到錯晒

下？？？？？？

劍心有佢

我記得佢之前出聲聲援香港

之前都傳左好耐話有出名既會被周

應該有排先破冰仲ff佢可以上紅白做主持
我怕係因為呢件事 啲電視台producer都驚左佢少左野比佢拍

Btw麻麻地啲人叫佢「令和收視女皇」呢啲虛名寧願聽佢比人叫實力派演員

就係最怕有呢啲事情發生
因為篇文寫到比人嘅感覺係佢一意孤行要咁做，只係因為一位演員夾唔到schedule咁少事，就成套劇唔拍咁大牌

吓原來係佢

佢好似唔係第一次傳衰呢d
今次比人斷正

果陣真係好慘唔想再見到呢啲事令佢觀眾緣大減

嗰陣個abc出哂嚟未

之前吹到咁行個大牌俳優係佢，估佢唔到
當初睇survival wedding幾鐘意佢

【ニュース速報】
自宅で大麻所持か 俳優・伊勢谷友介を逮捕

警視庁によると、捜査員が伊勢谷友介の自宅の捜索をしたところ室内から大麻が見つかり、現行犯逮捕したという。伊勢谷容疑者は俳優活動をしながら映画監督や実業家としても知られ、来年公開の映画にも出演が決まっていた

#アベマニュース

2009/08/19 02:52 葉宜欣／綜合報導 中國時報

押尾學吸毒案又有新發展，《東京體育報》報導，事發當天其實是在六本木公寓參加吸毒雜交派對，出席的還包括多位大牌男星，報導影射包括伊藤英明、伊勢谷友介及武田真治等人，令案情更複雜。

報導指出，這場派對牽線的是曾與伊勢谷友介傳緋聞的廣末涼子，她與公寓所有人野口美佳是好友，包括曾因吸毒被捕的石田壹成等人都常在該處出沒。更驚人的是，報導指出形象正派的伊藤英明、唐澤壽明等人，也都曾參加派對陷「毒」海，近年才慢慢戒除掉。

吸毒Party

d名全部都咁大粒
希望伊勢谷大步檻過，佢支持過香港係事實，唔會忘記

佢終於俾到個正常（唔弱智）嘅反應

2009年拖到今時今日先拉

希望只係伊勢谷一個人吸毒唔係有其他藝人一齊吸
不過多數咁高調捉人
應該會就有其他人份

究竟2020年日本娛樂圈仲有幾多個炸彈未出

應該唔會嘅，其實佢拍戲多，不過啲戲成日都爛爛地 唔知你哋有冇睇過piece of cake

呢啲朵都係日本人為咗出新聞eyes catching啲姐，日本都有一堆xx年一遇美少女

大麻、dv、仲有個係咩？個陣好似仲傳有個係做緊主播嘅偶像

「千年一遇」已經俾福田雄一ko 左

我知邊套但無睇
同綾野剛個套

我睇官網第7集交代幾樣野好趕下
重有高畑淳子嚟客串做室剛老母/永野阿嫲

Viu 8點有美波套偽証破解家

想睇

都係睇係浸浴姐

真係好可惜...我覺得佢堅型...仲要撐香港
又有自己想法...
但真係無計...出面吹到咁行，都仲要係屋企度持有

老實講，我都唔明d藝人點解係都要食大麻

想睇但係無得睇
唯有買雜誌望梅止渴

斷正仲要認咗，不過睇返田口同佢條女，都係斷正但屋企夠有錢，轉個頭都冇乜事又出返嚟

室剛

原來蘭丸係有錢仔黎

依個谷真係清泉
身邊有朋友好中意隻龜
仲話佢好靚仔
先唔好講靚唔靚仔
日日睇木村都會厭啦

但覺唔覺好似愈爆愈多咁
先有澤尻之後就槇原敬之

印象中屋企有醫生定唔知律師，不過佢話自己退咗J家之後被屋企人話「退咗J家就冇任何價值」所以反咗面

可能一個供一個出嚟，又或者都係問個幾個人攞貨所以容易啲track到？

其實唔特別討厭佢 但點都稱唔上靚仔啦

之前日本調查話佢靚仔

明顯拆家篤左d 人出黎
名單已有...但日本警察通常係好小心（唔似香港黑警9拉）...要告得入先捉（大家睇劇都知）

我都唔討厭佢，都唔會係靚仔掛
但真係成日都見到佢有啲煩
望到佢季季有劇都登佢攰
唔怪得要酗酒，要注意身子呢

星野源都話靚仔啦
老老實實叫個性派俳優咪好囉

綜藝都睇得出佢搞笑on9嘅 但拍劇就連個性都冇咩咁

星野源靚仔？咪玩

睇鴻鳥第一眼見到佢心諗咁樣衰都做到演員

有咩

我心入面把聲阿

有星野源既片我一定唔睇
一紅咗就飛左aiko
真心賤
同劇另一位就當年同戶田一齊
重要打戶田
見到佢兩個都唔開胃

星野源: 我好靚仔

原來未開始
無睇清楚

伊勢谷友介衰左

岩岩出道個陣啲相先正

支那農民工咁款

老實講
我覺得岡山天音重順眼過佢
雖然2個都樣衰，但星野源真係太似係地鐵會偷拍偷摸人個D咸濕男人
望到都唔開胃

岡山天音另一個大佬

唔得 佢對眼隔太開

星野源依家都叫執正咗少少, 岡山天音同三浦一樣係三眼仔少咗隻眼

超級低配版窪田正孝

失散的兄弟

輪到你了流星瘦到正面睇塊面都有陰影

星野源係唔靚仔
但佢唔係sell音樂才華㗎咩
當日佢做逃恥我以為係無啦啦拉咗個歌手去拍戲
不過最近睇404覺得仲其都係一個有演技嘅演員
反正就唔係靠外表啦

呢點我認同唔到

咁講會唔會被人告
我講笑咋

喂呀
雖然我第一眼都覺得佢有d正孝既影子

其實多部未都係眼闊+單眼皮type
不過冇岡山咁嚴重

雖然好mean

多部對眼係好似啱啱訓醒咁

嗱呢個就係個重點

唔好拉我呀發表下意見炸

你地搞到我又有D 面盲啦

伊吹 致敬方大同

佢拍熊貓個陣有肥返D 啦
輪到你了個排印象中好似要影寫真定咩，所以好似有節食
睇D節目見佢有講 唔知有無記錯
其實佢都唔肥都唔知節咩鬼食

我成日都話日本藝能界包容力真係好強
香港d 綠葉演員都唔知撈幾耐先可能係cctvb做到主角

所以咪似annoying orange
佢對眼又係我睇極都唔慣 但又唔同岡山咁柒

君に届け

Uniqlo 搵左坂口代言
GU 就搵福士代言

男人衫咁好賣？

呢個講法又.....
不過我都係唔想睇岡山天音的劇
想睇養眼野

所以今次睇家政夫見佢對眼咁正常唔知係咪整左

日本成個國家 market 咁大，電視台n 咁多間，唔拍劇都可以撈綜藝，無得咁樣比，不過tvb 係中國社會啲醜惡文化既縮影，無得上位都好正常，上到位唔係做最top 個幾個都只係比人剝削緊

好耐之前係日本gu 買過啲衫，啲質料奇差，以後就無買過

福士呢set 廣告拍得幾好睇
我都有J左一陣
其實福士做model 幾討好

討好過拍劇

有冇人追 傻瓜父親白書？

好搞笑 又多靚女

前兩日有人講出面有人話菅田將暉做戲得一個樣
福士就真係拍戲得一個樣
所以硬照定動態無分別

私の家政夫ナギサさん

邊個嚟，完全認唔到

面癲表表者
有福士同靚仔胖虎

芽郁世界第一

但係福士仲要chok把好做作既聲出嚟，真劍佑都唔會做呢d野

美櫻

下 變左另一個人咁

頂 話男扮女裝我都信

Photoshop都整唔到咁大改變
到底咩事

志尊淳扮女人

岡山有得同翼b kiss

突然發現

芽郁有啲似 陳少霞

認真講
審美呢家嘢真係各有唔同
連樣衰嘅人都有另一半真心相愛
咁有D明星醜樣都鍾意真係唔出奇

換左個髪型已經唔同晒個樣

星野源夠同gakki囉

屌佢老味個kiss根本係有冇都得

我懷疑係佢收買左導演 套劇完之前專登整個多餘既kiss

點解我覺得岡山天音有D似醜樣嘅古川雄輝
我係咪眼殘

其實前排我見好多人都話古川雄輝靚仔
我真係唔覺既。。

佢塊面好短

我都唔覺

我都唔係好識欣賞
嗰時睇咗一陣佢同中村杏嗰套Love rerun 畀我係中村 我應該揀大谷亮平而唔揀古川

大谷亮平同Dean Fujioka好似有D撞型
同埋都係外國返去日本發展
但係後者紅過前者
不過都係靚仔

仲有畀人稱呼做翻版竹野內豐

大谷亮平love rerun啲戲睇到有啲尷尬
過多幾年佬味出啲應該仲正

睇經費頂住先

伊勢谷呀

4 張啦喎

吸毒真係死罪
邊個都冇情講

佢同濱田龍臣好似樣
明明差十幾年

而家睇唔係後生又未有佬味咁 ff吓佢40中會正啲

早二年睇Ms Sherlock 啲演技仲係好老尷

呢套已經loop左好多次
就黎要loop埋家政夫

Btw提起呢套都傷心

仲以為得自己先咁癲原來都有志同道合

羨慕巴打仲讀緊書 有時間煲劇

因為我好鍾意多部未+呢套好好睇 係有種治癒心靈嘅感覺 睇得好舒服
冇喇final year喇

千年一遇茶壺出演魯邦的女兒2

有冇近照
想睇下茶壺成點

依套見有剛哥有suda睇左
睇完一頭煙
成套野由到扑野扑到尾 完

接受唔到親バカ得七集

以套野居然有2

雖然我都追晒來睇

岩岩睇完消失吧群青 真係幾悶下
中間小提琴慢到訓著

以套真係跌眼鏡好睇

拍得都幾文藝下 原著續作應該都唔會再拍
重啟咲良田幾好睇

福士平時拍成套劇加埋嘅表情幅度
都唔及呢個廣告

好似大J以前喺日本個樣

20.3g應該算多估佢被人勾到線交咗貨就上門捉人
我諗食大麻哥種飄飄然感覺係其他嘢俾唔到嘅? (除咗久住啲donut EP之外
但係亞洲始於對呢種踩晒界嘅藥物/毒品仲係好嚴好嚴所以次次一捉都好大鑊
頭盔返犯咗法就係犯咗法 唔好揾藉口洗白

隔離台個小學生偵探

正

個陣容咁痴線仲要係深夜劇

家政夫sp 14.9%

有冇1/4係新片段黎

出演する女優陣は、中条あやみ、芳根京子、森七菜、飯豊まりえ、大原櫻子、山本舞香、大友花恋、白石聖、鞘師里保、池田エライザと、テレビ東京深夜ドラマ史上最も豪華なキャストが集結！

冇

第一時間已經諗佢一定肥過深恭

小提琴個段拍得好靚喎
通常呢d奇幻設定都係無得解食個feel

續作都係七草同真邊?
有d想睇埋小說

鞘師里保

自從有位巴打講完多部未好似annoying orange之後
望到單可以print自己個樣落銅鑼燒度送禮嘅新聞就即刻諗起annoying orange同諗到多部未

Link:

鐘意多部未+1
呢套輕鬆搞笑又甜甜地最啱返完工睇
睇完好想擁有一個好似大叔咁好嘅另一半

都仲有一個學年 雖然final year係chur啲
但出左黎做野真係少左好多時間煲劇

加埋最多得10分鐘
咁都有14.9%

好似係男女主 係果個世界繼續日常/古怪事

救命比人叫多部未唔夠 仲要話佢似annoying orange

FF劇

呢套戲我係做住其他野睇所以就咁睇靚景 睇下睇下就睇完

試下印田中圭個面落去
肯定恐怖過恐怖片

唔係 其實無論係邊個個樣都係好得人驚

Last friends level咁嗰個SP

對家政夫果種少女漫咁既劇情完全無感

首先一印個樣全部人就好似annoying orange咁
然後收哥個仲要食埋送哥個個樣落肚
成件事好農曆七月

Fg表示得翻放lunch嗰陣先得閒睇

其實我都係呢年wfh先多左時間睇
之前睇劇有時會覺得好奢侈，綜藝更加唔洗諗

都長過last friends個SP嘅

個個都咁後生
我lunch劇都唔睇 拎黎訓覺算
夜晚食飯先睇

福田話室剛拍得太多結衣

咦我嚟喎 晏就食飽飯飯氣攻心時間梗係訓陣先費事之後成個晏就係度忍眼訓
夜晚返到屋企煮飯食完洗完沖個涼都十點幾睇一套上嚟磨吓時間又夠鐘訓覺
要學吓做時間管理大師就真

仆街我都係
一季追一兩套劇已經係極限

嵐請到去bruno mars同佢地作新歌做埋監製
有d期待淨翻呢4個月會唔會仲有d咩大project

成日忍唔到手開幾套 睇唔切又會手痕睇呢到劇透

咁堅？同Bruno Mars用Email聯絡？
啲英文歌詞係咪會好啲？之前啲英文歌詞成浸瑞典味

我都係 我㩒開晒呢到啲劇透睇
我明明冇追唔妥都知劇情去到邊

我都成日睇劇透同節錄畫面就當睇左

太少結衣睇啦
佢七集加埋出鏡可能少過十分鐘
兩年無上劇真係完全唔夠喉

睇劇透好方便
但輪到你了呢類就唔會睇

同上戶彩一樣
每集出一分鐘

可能年頭傾定依家先出情報掛
應該對得住個名既

呢個髮型都好靚仔

無頭髮都靚仔就真係靚仔

好記得mayu 見到佢真人個樣

Bruno Mars要落credit加嘛，應該唔會整垃圾出嚟整衰自己個名嘅
不過真心想知會搞成點，成日覺得J-Pop，尤其是丁家，啲歌好over-produced 個人意見

有台仔翻譯404劇組上星野源個電台節目

係靚仔既但有D funny

我都係之前放工返到屋企食埋飯沖埋涼都9點幾10點 用1粒鐘黎煲劇都覺得好奢侈
係前排wfh先撩返起煲劇條癮

月代頭真係好難carry

好靚仔

前果排D英文歌唔知想點咁

我都係食飯睇或者夜晚睇
每季都開到5-6套

佢以前拍過套劇光頭既都好靚仔

國寶級靚仔喎
地中海髮型都carry到啦

我有時用Firefox開picture-in-picture 將睇劇畫面掛喺電腦角落，一路做其他野一路睇

光頭型大把
但地中海同月代頭

18號先出街到時先知
you you only youarashi reborn本身歌詞d句子已經斷得好奇怪，跟住佢地每隻字都好似比人cut短咗咁

之前以為佢唔會再返日本

佢係咪仲響baby metal

SUITS 2

明明係追緊日星，但就要聽返英文歌，仲要一句都聽唔到唱緊乜
睇唔透點解要咁

DVD BOX有director cut版搞到我想買

arashi d英文歌都冇乜深度，應該都係求岩音就算
之前山p有首英文歌我又係聽唔明佢唱乜

「2児のママで、これまで子育てのために仕事を抑え目にしてきた菅野美穂ですが、久々の主演ドラマが内定しました。主演は2016年10月クールの『砂の塔～知りすぎた隣人』（TBS系）以来です。内定したのは来年1月からのクールで日テレの水曜夜10時枠。タイトルは現段階では『ウチの娘は彼氏ができない』となっています。脚本はあの北川悦吏子さんのオリジナルで、北川ドラマ常連のトヨエツ（豊川悦司）も出演します。他にも浜辺美波や沢村一樹の出演が内定しています」（日テレ関係者）

堺雅人拍完半澤可以返去湊仔

第6集個片尾幾正

ig明明冇like冇follow開龜
係都要彈有龜既建議帖子出嚟
圖就唔貼喇

次次諗起NEWS有韓文同印度就想笑

啱呀 唔訓陣 個下晝好難捱
我好你少少 唔使煮飯 食完都係9點幾，但都係睇得一集，㩒下電話又夠鐘訓

如果真係8集完應該完全cut久住條線
然後菅田將暉真係客串出一出現就係後續

好奇本身14集會係點

8集既話Etori做大佬真係幾削下

屌 原來萌音都入選100 most beautiful face候選

咁樣玩鳩佢 佢擺明唔係賣樣

無言

唔通結衣出鏡時間太長劇組要另外課金俾lespro ？

呢個榜單根本就係野雞榜單

呢個榜係韓國嘅打飛機榜
冇乜公信力

呢個榜不嬲都得啖笑

Sorry 睇多次原來淨係講緊Asian face

Asian face都有好多人靚㗎喎

都唔關事啦
呢啲打飛機刷票網
笑下咪算囉

唔係同一個榜嚟架咩 都係個個機構

Asian face 都唔會係佢掛

今日俺就過50億票房 究竟香港有冇得睇

好想睇

要Etori揹晒所有嘢然後久住像風一樣出現一定會被人話咁出嚟做咩
btw台仔連菅田ANN有剛哥做嘉賓都有翻譯埋

我估香港應該無。。？

似乎買碟機會仲大D

齊木楠雄真人版咁鳩都有
我至叻應該有機

之前喜愛日本個page好似話有

岩岩望wmoov
國實同臭西鈴個套好似下個月上
可能要遲啲先有

好想睇國寶但唔想睇八婆鈴

呢套戲所有男人都好正

有國寶睇

唔講都唔覺有大原櫻子面盲

新碟張相影到唔係幾似平時既佢

張相有啲似內田理央

係咪比錢話有架
諗起極醜惡一句: 紙皮都得咁condom都得啦

笑咗

國寶同臭西合作左好多次
搞到我開國寶d戲都卻步

真係大個女左
上次睇佢ig live都唔同左樣

八婆鈴搞到我連國寶套晨間劇都冇乜點追
天陽君

其實我覺得佢做戲冇乜問題, so far入到戲又唔會奇奇怪怪咁
不過個格真係臭，唔係有鐘意嘅演員同佢一齊上綜藝都唔會揀嚟睇

佢啲綜藝先最考驗到你有幾唔想睇佢呀嘛

佢個格臭到就算演技有幾好都唔想見到佢
越睇佢越似朱慧敏

btw 大友花恋同白石聖張相影得好似
只係唔同角度

點解我唔見有佢
面盲既極致

中間嗰行左一？

邊個係八婆鈴

塊面饑荒都可以食一年

廣瀨鈴

有幾下影得幾後生

完全認唔到個個係佢邊位

仆街

頭髮長姐左
櫻子仲係咁qq

viu播先第一次睇alive
高畑淳子嗰part好感動

年頭首播嗰時 睇尋晚至到聽晚嘅劇情都會喊到痴線

呢套真係唔敢睇第二次
我好似除咗第一集之外集集都有喊 係爆喊嗰種

睇預告 聽晚好似講佢就死 幫佢搞個送別會咁既野？
我同阿媽都一睇預告就秒喊

Viu播咗之後好彩自己走咗去search嚟睇
如果唔係可能食食吓飯睇到喊

唔劇透 但係冇你諗得咁簡單
你買定多幾盒紙巾都得啦

我就係食食下飯喊 好騷擾

佢出第一集嘅時候已經睇緊
集集睇到淚流滿面 鼻水流個唔停
第二日返學對眼腫晒呢套真係日本醫療劇入面嘅清泉

再加埋橫濱嗰靚海景 好治癒

不過我覺得有啲位係寫得唔係好夠

又就黎夠鐘睇流星

呢套因為太好喊，喊到我唔敢喺屋企人面前睇

日本醫療劇好少提內科
所以我好中意依套

個陣我見你地呢度不停講已經知道我一定唔睇得
之後 viu 開始播有粵語就會做住其他野唔太專心咁睇
已經會睇到想喊

今晚又要準備睇 IG 圖透啦

你本身都知咩劇情架啦

有流星既畫面唔同D既
我反而想知佢結局點收尾
無左漫畫比佢跟，個結局可能會無里頭到爆炸

紅到去小新

真係隨時代變遷
我細個睇佢地係講緊反町隆史

頂笑拿左
跟得好貼呀

粵語版唔知有無日文版咁好
對上一次有睇廣東話配音嘅日劇已經係Strawberry night SP

其實 VIU 配音組無CCTVB 做得咁好
有時把聲會唔岩個角色

日劇post全體迷妺願望

當年哩個OP真係好落本

好期待好想去戲院睇

之前睇到呢條片
勁想睇多次零秒出手

最記得個陣重係用 foxy download劇
打零秒出手成日會down左套咸片

目下、視聴率も絶好調のドラマ「半沢直樹」（TBS系、日曜9時～）で、主役の半沢を熱演する堺雅人（46）。その妻・菅野美穂（43）の4年ぶりとなる主演ドラマが決定していたことが「週刊文春」の取材で分かった。

主演は2016年10月クールの『砂の塔～知りすぎた隣人』（TBS系）以来です。内定したのは来年1月からのクールで日テレの水曜夜10時枠。タイトルは現段階では『ウチの娘は彼氏ができない』となっています。脚本はあの北川悦吏子さんのオリジナルで、北川ドラマ常連のトヨエツ（豊川悦司）も出演します。他にも浜辺美波や沢村一樹の出演が内定しています」（日テレ関係者）

美波會唔會太忙

ching 應該同我同年紀，個陣初期仲用緊icq 分享dl，之後就多用foxy，
以前dl 完會燒左佢比fd 睇日劇

呢集好似好重口味

我反而無用過ICQ 共享
我係BT同Foxy
之後都有試過去漫畫鋪租一盒盒個D 日劇VCD 返屋企睇
好懷念個段無憂無慮既時光

觀眾緣好？？？？？
本当に？？？？？

bt down劇/動畫明明得14集, 但可以搵到15, 16集
仲有好多mp3
講起租CD, 信和個陣仲會有老翻日劇日影CD依家啲CD鋪, 漫畫鋪都執哂lu

見到個標題仲以為有咩勁爆淫照睇添
點知.....又係標題黨
失望呀至少都有個個似橋本環奈嘅女仔相啦

日日都炒冷飯講同一單 乜佢真係咁有新聞價值嘅咩

日劇一哥收視保證

日劇一哥點會係佢
大把男星比佢有新聞價值啦，成日講唔厭嘅
呢度又係咁，乜真係咁鍾佢咩

親baka又幾好睇

我反而幾佩服寫個人咁有心機整理哂

好似馬場

感覺有D夫憑妻貴先班到咁多女返黎

龍之道下個禮拜大結局
都唔知係因為武肺定收視差而cut短

岩岩開左浦安家族睇
見到水野美紀個角色都覺得攰

武肺啦，同時段呢三年啲劇都係咁上下收視都有十集到
呢套本來4月春季劇黎

初回同最終回都做兩個鐘
計返其實同平時差唔多

但劇情上真係睇到有「終於捱完」嘅感覺

鱷魚叔同佢老婆d戲係最好睇

頭先講Alive 我覺得Top Knife有幾幕都幾touching

都算係比依家日本好興嘅醫療劇 行緊第二條路線 我都鍾意呢套

家政夫啲NG片好笑

多部好cute

suits2

岡媽

捱埋兩集龍之道終於唔駛睇拿埋口面嘅宏爺

正呀喂
見佢煮飯就諗起千秋前輩

對住棵菜唱歌劇咁

上個月先重睇完
好正阿真係
不過睇翻大結局 男女主同場畫面夾埋五分鐘都冇 有啲嬲

少少事都俾人一沉百踩

不得了

講到嚴重過吸毒咁
伊勢谷單嘢呢度反而冇講咁耐

有無高清版睇
勁鍾意第7定第8集山p跑上景子屋企咀佢個段
大結局唔夠甜囉

癲

藤岡靛都係度
BTW 藤岡靛係咪同聰叔第一次合作？

我都係上網求其搵架咋 都唔記得高唔高清
呢part係第7集尾 第8集頭！ （好似係）
成套劇如果可以再甜啲就完美

未滿雖然播完
但有地方電視台係遲幾日出街
而家搞到大結局hold住咗

哩套日劇計男女主角算咀得好勁架
咀到擰晒頭咁

一般黃金時段啲劇咀咀都係蜻蜓點水咁

不過最甜一定係第8集 佢地係床到互相叫大家名嗰part

好草食男feel
因為咁相武頂唔順分手

相武個死8婆
十足十啲死港女嫌男友冇上進心
又唔分手 又同出面啲狗公搞埋一舊

年經
我真心信嗰陣佢地係拍緊拖

癲佬做反派

咁慘！？
唔怪得上twitter見到啲fans嗌哂救命

好想有生之年再見到樹里同玉木宏合作

好想快d睇呢套

最近睇緊suits2
鈴木保奈美真係好靚
呢套好多靚女

同感

仲想睇蘆田愛菜同鈴木福長大成人再合作

呢套真係護眼之作

又係睇唔出 54 歲
同埋佢啲衫多過多部未喺家政夫

新木優子

但阿福大個左走哂樣
不過都唔夠下一站幸福嗰個走得咁勁

勁想睇呢套

個par個陣我repeat 左勁多次
少女心爆發

以前仲用緊舊款電話
超低清咁幫呢part錄左片 方便翻學上堂重溫

呢2個月我一連睇左佢 2套劇了
基督山同夏洛克
Dean 真係好正

我覺得蘆田愛菜都走曬樣
前排見佢成個阿嬸咁

其實童星長大點都會同以前有分別
無話生到好樣衰已經好好
蘆田愛菜都未算醜樣啦

佢同中島裕翔好襯

點解佢咁型咁靚仔但喺香港會唔紅
我以前好似冇聽過佢個名
係佢返日本拍劇先識佢

谷花音先嚇親

可愛妹妹變返正常街邊見到既高中生

00年代既童星我諗到係本田望結無走樣

明明細個好得意

附上圖點解會咁

慎入！！！！！

可以做有村架純or土屋太鳳嘅細妹

走得最勁點解唔係志田未來

細個個陣塊面大啲都好qq
正常個人生高個比例會頭細返. 但唔知係肥定咩塊面都係好大
不過都係仲細, 可能到20歲打扮下又唔同嘅, 未大定都好難講

反而係台灣都有紅過
香港娛樂圈真係好無taste，走曬寶
不過我情願佢唔好係香港

佢應該係肥
睇落好大隻
細個真係好靚女

我係睇台劇識佢 同羅志祥大s嗰套

鈴木梨央都係咁上下
雖然細個塊面都有啲包
但未滿睇到佢幾乎唔認得

志田未來唔係走樣，係一樣樣，仲要一樣高，攪到幾廿歲人而家乜正常角色都接唔到

大面版嘅杏

我反而覺得志田未來無點走樣wo
都係咁既樣
但佢都做左人妻了

仲要係同小學同學結婚 都幾sweet

第一次識佢係維記牛奶個廣告之後就係勞斯萊斯個 MV

點解會走得咁勁

諗住wikipedia睇吓佢幾高
乜原來結咗婚咩
完全無印象

其實講到驗眼系列
綾野剛同清原翔算唔算

哇屌比人打腫左咁既
上一套睇都係別讓我走姐

淨係記得傳過同神木隆之介

細個已經用晒主演機會
呢排睇返佢套小公主莎拉 真係好撚好戲

下我覺得佢好似skip左個少女階段變左個師奶喎

香港娛樂圈係小圈子要埋堆
電視就俾垃圾cctvb壟斷
電影就來來去去都係同一班小圈子

神木隆之介其實都有少少大唔到咁
三月的獅子大面做家姐就似
福爾圖娜之瞳做情侶就好似唔多夾咁

但佢兩個應該差唔多大

不過有時要沉過捱過磨練過先會有今日，唔係一紅就好似田中圭啲柒碌咁

新木優子拍左咁多套都仲係用緊TIFFANY個個表情

似還似，好似唔係特別fun
BTW 右邊呢張相咁亞視味嘅

連唔妥都出line stamp

呢層真係睇人既性格同教養
好多十幾歲就紅既都冇乜野
隻龜都係三十幾歲先黎紅

美波流星戲外真係有 D cute睇到我gap gap笑

成日都想買劇sticker 但又少人用line

同意只係變得普通。 唔算走曬樣

睇mother 個陣真係 cute 到想塞佢落袋拎返屋企

第一眼都覺得似我估係髮型關係

買完得自己用好尷尬

整得好hea
好似自己整嗰啲咁

劇組嗰啲都係咁上下 係miu 404個公仔版特別得意

算係咁啦
又唔係太hea既

呢張真係有吉澤亮feel

渡邊美波 永野芽郁 今田美櫻 呢三個都好鬼正

流星雖然無國寶咁精緻同零死角
但個樣夠英氣 I like it

發覺好多人都睇錯 係濱/浜邊

出啪啪啪個幕既stickers應該大把人買
流星：唔想就自己推開我

我本身追星識既fd全部都係哂line果邊，一傾計百花齊放咁

其實line好好用
唔知點解香港咁少人用

我都有時讀左渡邊美波

食電食data?
好似要load好多野 whatsapp 係簡單好多

肥肥白白夠精神就最靚仔

日本人咁中意用line 唔怪得要拋棄sony啲機

一真都覺得係渡
依個係咪曼德拉效應

NHK紅白歌合戦 史上初の無観客開催、会長会見で発表 放送時間も15分短縮

公佈左司儀未

冇你果句

whatsapp食咗頭嗰水, 如果唔係運動telegram都一樣無乜人用, 好似facebook同twitter咁

鳩估白組一係嵐, 一係嵐其中一個

而家肥返啦
輪到你了個陣瘦到以為佢一日食一條菜 only

2個紅組 2個白組 1個綜合

無観客應該盡量少D人先係, 仲要整多個

我都覺得嵐一定有份
想睇幾時到村上信五 佢咁恨做司儀

telegram通常而家用黎睇資訊
line就之前貪得意想用D sticker淨係同男友用過一排
但其實最後都係返返去WhatsApp，加上而家WhatsApp都有sticker

有幕咪比個癲婆迷暈左除晒衫既
佢瘦到得返排骨

文乃隻腳

投左佢係我老婆

癲婆
唔可以咁話奈緒架

佢會發癲架

會唔會新年流流拍人個頭

我見之前guilty 係用WhatsApp
唔知係唔係俾左錢宣傳定劇組搵個日本少人用既通訊app ?

已經見咗家長

美波無啦啦哈出聲笑左

佢真係好癲
現實中遇到呢d人我應該會跑走

佢同遙亮果集福岡戀愛白書幾可愛

有冇人考過日本語能力試？
個聽力係自己帶機去聽？

之後無啦啦講紅豆餡搞到流星都真心笑左

呢個都好搞笑。美波笑到個樣有D扭曲左
成日覺得美波有種莫名既喜感，遲D會唔會好似橋本咁變左崩壞型美女

蘆田愛菜唔係醜樣
但同佢童星個陣嘅樣差太遠

崩左啦 睇佢做一日署長同老師君主都好正

一日署長果個先係佢

到時會提供

thx

兩個都好得意
估唔到呢個位會ng 兩個忍唔住笑好正

我好鐘意先生君主入面既美波
佢個巨波look

呢套好唔好睇？
果陣見涼真做男主角但冇咩意欲想開

呢套好睇呀，成套都好好笑跟住涼真有一堆專登chok出嚟既眼神動作撩女

不過唔知點解搵咗個韓國既團嚟唱主題曲

感覺好做作
都係鍾意加穗子入面既麥野初多d

首主題曲個beat勁奇怪，D 詞又好似唔岩音咁

但套野好睇好好笑
我係睇完呢套先真正鐘意美波的

想問下有冇邊套晨間劇係好睇？
除咗海女

阿淺 多謝款待 水姑娘 鬼太郎

真 呢套唯一一樣討厭嘅地方

鬼妹+玉山鐵二嗰套其實得唔得？

多謝款待(但而家睇應該好唏噓)
呀淺來了 後面好感動

但係見佢係特登chok我好型我好靚仔又覺得好好笑

究竟佢還左錢俾甜品妹未

唔準咁話我地TWICE

東出昌大戲分多唔多？
如果多都係不了

佢兩個係男女主角你話多唔多

馬場終於復工

流星反而快好多復工

我呢一刻先知唔係
對唔住美波

好想再睇佢做呢啲角色
真心正

冇記錯既話 上個星期個集月曜有人幫佢占卜 話下年大d機會

好似松下由樹

流星都隔離足十四日，馬富可能一路都係陽性，到琴日拎到份陰性報告

其實日本係咪己經知中咗肺炎唔緊要
抖到變陰性為止？
見啲明星中咗都好似冇咩
好番就開工

唔死人就得

佢地覺得熱中症重大獲啲

冇病徵留係屋企唔好傳染到畀人就得啦

家姐孖LIN正D喎

後生中左影響的確唔算太大
我有識人中左入院淨係食退燒藥 10日左右就出左院，佢屋企兩老就麻煩D
但不能輕視，最緊要係中左唔好周圍野人，野到老人家就仆街了

個人覺得好睇,會睇到眼流汗,不過5,6週左右(麥生失業時)有D悶

志村健就係因為武肺將佢寶貴嘅生命葬送
Never Forget

阿政,阿淺,萬福,緋紅

....全部都係BK廠

仲要拍完兩情相悅結埋婚...

其實死亡率唔高...

無記錯都高過普通感冒
點解咁處理都係怕佢變成流行性感冒咁
咁多人中招,點都死唔少人又加重醫療負擔

我見有啲事務所公佈個藝人/偶像同保健所聯絡完就留0係屋企待機。可能佢地係東京一個人住，所以可以咁做？

緋紅細個時嘅劇情已經覺得麻麻，見到戶田同大島扮中學生真係睇到好尷尬，棄咗冇睇

佢自己p圖放fake news

好少成套晨間劇咁睇
呢套我覺得唔難睇
但本身個人物真實個情況都好慘
就算晨間將個部份描述減少左
我都係睇到有啲SAD

返工冇咩時間連續棄咗緋紅同yell
兩套都係主角未出嚟做嘢就冇心機睇落去

唔知外國D對策係點
諗起早幾個月英國玩7成人中招去解決問題
以家咁睇又好似錯唔哂

如果你比較忙
咁呢套唔建議睇
睇呢套唔會睇完輕鬆啲

中村杏係重點

真人個事跡真係痴Q線,少D精神力都會去左自殺...

我日語個老師話12月個期都應該會取消
唔知真定假

等我仲整左個背書時間表

咁認真

除左18/22美少女, 30路哩度一向都有D市場

我冇上堂學諗住背左啲生字就去考天才

幾年無溫過書而家記性好差記唔到生字

我都係報左7月，都覺得應該12月都未必得，但都係照温

個陣學過年幾，記極都記唔到片仮名
好廢

我都係所以諗住靠短期記憶考試前硬啃堆生字
如果12月取消我唔背啦
而家背下年都唔記得晒

真係不斷要KEEP住記KEEP住讀唔係既話好易唔記得...

好彩我係細個個陣係d興趣班學過50音
之後無再學都仲記得50音
如果廿歲先學 應該記好耐都記唔到

我覺得睇家人的羈絆係幾好睇
不過好似你所講,真係浪費左個題材

仲有最初合作的「還有 11 人！」，大面係做佢細妹，兩位長幼地位隨歲月可以有不同變化......

原來現實係同年
神木細3個月

講緊神木同大面同年

唔怪之得可以：兄妹 -> 姊弟 -> 情侶

唔知過兩年sara會點

今日一次過睇晒3年A組 睇到好沉重 有種釋懷唔到嘅感覺

個一年心情麻麻。。我都特登無開呢套雖然好多人讚
我就係好怕個種釋懷唔到既感覺

本身都係想睇芽郁 美櫻 福原遙
睇完第一集就比個劇情搞到停唔到咁睇...
btw我訂咗春馬本日本製

3年A班 班演員真係好吸引，但我好相信自己睇完一定會sad 一排

我都訂左日本製連photobook version呀
有D ching 已經收到啦 但我係轉運所以要24,5 號先到香港

下屌咩12月取消真定架
我考n1但文法都未學齊語彙諗住11月先沖

好多人都話N1係成事在天
所以臨急抱佛腳都ok

岩岩睇完先生君主 涼真個角色勁誇張睇到好尷尬
美波d顔藝誇張到出哂戲個樣又唔似而家既佢
明明睇唔妥仲係勁斯文 完全2個人黎既

考n2但佛系溫書模式 做n3卷都未啱晒
一嚟就考n2同自殺好似冇分便

呢套笑片嚟 涼真生得夠高大靚仔，睇佢chok靚仔樣都幾好笑

我果陣係n4去n2考前幾日先岩岩番到香港
識文法就ok ga la 冇乜特登去背生字

仲要好大隻tim

聽力會好打擊自信心

又係cls 棉褲
不過佢拍船個陣keep唔到身材，變左肥仔波了
唔知而家操返未

永遠都唔背生字
因為根本冇得畫條界話呢個生字係N2
嗰個生字係N1
變相其實冇範圍可言
而且音讀嗰堆都有得估下
唔會錯得好離譜

反而文法真係要熟
尤其是N2 or below嗰d
因為係似砌積木咁
新嘅文法係由一d你嘅已有知識度變出嚟
其實係有規律可尋 所以要識靈活咁運用

反而N1嗰d化石文法真係焗住硬食
考完之後即刻clear memory
因為日常生活根本唔會用得着

唔背生字嘅話聆聽好難進步

N5-N3學嘅時候有build up到基礎嘅vocab bank
日常睇日劇 日文新聞 日文文章
其實漸漸就會擴大到自己嘅詞庫
儲到好多日常用到嘅生字

聽解d topic好廣泛
例如N1我仲記得d錄音係講：
蠔過濾污水嘅mechanism
古人點睇時間
蟬鳴叫嘅原因
呢d都唔會係溫vocab挽救到嘅嘢嚟

或者唔應該叫背
但vocab量對聆聽嚟講肯定係關鍵

所以我feel到語彙同聽解會g9g

咁呢個一定啦
只係我覺得靠日常儲番嚟係比較實際
因為係喺一個語境入面學番嚟
你會知道點應用/佢會喺咩語境出現/慣常用法係點

反而就算考之前嗰排瘋狂背vocab書
但係日文咁多同音異字嘅詞語
考試嘅時候load唔番係邊個你溫過嘅詞語
咁都一樣係kick咗喺度
之後成段錄音捉唔到重點答唔到題

個人認為可以以情境為單位學習
例如去搭新幹線
先有一堆相關嘅生字
再有可能出現嘅對話
有晒脈絡就易記好多

其實都未必嘅

做大面條仔

我諗我都會同埋睇完之後對連登有啲反感除咗呢到

我買普通version咋一嚟冇錢二嚟男人老狗買男人photobook返嚟都唔會開嚟睇

終於等到佢上劇啦

唔會操得返架啦，一年貨仔等收皮

好想同佢瘋狂送貨

Kento
仲話個角色係為佢度身訂造，好期待！

我永遠都係同Listening 苦戰
N1 真係好難
有試過聽唔明個key word 成段唔知佢噏咩

呢度好似好多kento打手

費是quote上面阻住大家
好驚佢真係取消JLPT要考嚟for搵工

揾工要N1?

N2啫日本公司都係話N2就得

今次仆街了
雖然平時都係睇日劇日綜，但聽到唔識既詞語都冇特別去查同記
N2聽解我都係合格多d。。由其最後果題都係跟唔上

我考完都唔敢搵日文require既工。。。n2啞佬here

我都係諗住考N2

佢應該係和菓子個件事後，覺得呢個櫻係一個好女仔
同埋都認可左佢地婚事，都叫信得過佢
所以爆左比佢聽

仆街。唔記得加密

=.=

37歲老女人

個副標題

個記者一定係痴漢

寫得出呢句野出街都好有勇氣
個iphone好似就快跌出嚟

用大機

重記得佢係初戀入面比人話係阿嬸
真係太無說服力

2020年春夏季日劇討論(18)